隻狗今日過左身

養左8年，細個讀書陪到我長大成人，心情仲低落過失戀果陣，忍唔住喊左出黎，有冇過來人分享下當時既心路歷程

當時我隻狗仔又係由細陪到我大
係診所度喊到崩潰

RIP
如果狗狗走之前係好多病痛嘅
而家對佢黎講係一個解脫
明白你會好難過
愛狗嘅人真係會當狗仔係自己嘅家人
而家可以做嘅就係平復心情
將你對佢嘅愛擺落其他動物到
有能力嘅就再領養多幾隻
驚再一次傷痛唔敢養嘅話就多啲去做動物義工 照顧其他動物
相信你隻狗仔都希望你會將對佢嘅愛攞黎幫助其他狗仔
佢而家應該會過左彩虹橋去同其他狗仔一齊好開心咁玩 你唔使擔心佢 佢都會掛住你嘅

rip

我嗰隻都係無幾耐之前走咗

冇,喊夠,你個人會自然收皮

我諗我未必可以咁快養過第二隻，始終陪左我好多年，唔會代替到我對佢既感情，btw 多謝巴打既建議

RIP

唔好太傷心巴打
我自己都擔心緊隻老狗
成10幾歲日日喺度顛顛得得 會唔會突然有一日

唯有諗開心啲

巴打振作

你養咗八年 我養咗十七年 佢細我一歲真係由細睇到我大

岩既，但當我返到屋企，突然少左D吠叫聲，真係忍唔住流幾滴眼淚

俾你照顧一生一世已是狗狗的福氣

巴打真係要好好對佢啊

我一開門見到張sofa少左d野就跪左係度喊,而家講起都眼濕濕,頭幾日我晚晚坐係sofa望住佢個私家位喊

有時候我覺得人同動物既感情比起人與人之間更加深厚，雖然唔能夠同佢溝通，但正正因為咁，有d心底裡既說話只會同佢講，然後佢會向你撒撒嬌，好似安慰你咁，呢種無聲既互動係冇一個人可以比到我，調返轉講應該係佢照顧我

十七年...代入返人類應該80幾歲..

我以前o個隻都係17-8歲,
睇醫生話有好大粒腫瘤,醫生話康復機會低,年紀又老,打針減低佢痛苦重好。
老母應承左但我好唔捨得